人生冇希望

乖啦

你又嚟啊

可唔可以俾啲新意

樓主係咪撞邪，定係個人陰氣太重？開親po 都係......

佢係劉家昌個弱智仔 佢字典裡沒有放棄

因為已 鎖定你